屌那星，不如攞500億搞成人產業算啦

可以創造大量職位
解決及善用大量新來港移民問題
又有機減低埋罪案率
又創造多元產業

又有得cap水，益蝗，地產
抵玩過創科喇

會窮

無喇，呢啲都要益蝗婦先

每人派6k洗唔洗500億

唔知行政個啲要幾多

啱晒廢老廢中